【獻計】建築師見到手足發惡夢後畫左堆鐵馬圖

建築師男友由六月份到而家都有同我個個禮拜去發夢。
上個禮拜日我地見到手足整高身坐地盾牌，又揾人試踢扮係橡膠子彈攻擊，但搞左半個鐘都唔係好work。

番到屋企佢就開始構思可以點融合鐵馬同防護盾呢兩樣嘢，自己畫畫畫，畫左呢堆鐵馬陣勢圖出黎:

鐵馬圖要點如下：
1. 鐵馬呈三角形排列，最好疊兩層，綁埋紙皮/木板上去
2. 三角形陣勢/兩層：令班狗好難一批就批走曬索帶同堆鐵馬過黎拉人，佢地一唔小心搬就自己收皮
3. 紙皮/木板（甚至鐵板或遮）：令班狗視線受阻，但我地可以係紙皮篤幾個窿望到對面。另外，用黎阻下D蛋力。（順便整連儂牆或老豆搵仔尋人壁報板）

呢個方案係考慮到大家拎到嘅資源有限，同埋喺十八區比較窄的路可能可以派上用場。明白鐵馬其實真係好撚重，堆上去要壯丁合力。請多多指教手下留情

推

push

push!!!

Push

鐵馬有四個腳企著咁點

！

利申：係朋友無AC代post

嘩

Sorry, 唔識睇

光復香港，時代革命

尖果面對住班狗好d

專業人士

佢既意思係:
下面就尖位對外，上面就尖位對內

但問題係點搬上去
同堆依個陣Set左就變防守戰
冇得攻

用幾個鐘時間set好晒，之後人地射幾粒煙彈過來，幾分鐘就後退，有咩用

如果係有腳嘅鐵馬 反轉然後五花大綁d腳 可以繼續用三角形陣式

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

補多張 如果條路闊d可以咁

可以係紙皮到貼下啲呀蛇嘅英姿
香蕉糖 隻揪sir仲有光頭

可唔可以加個轆 可以撞到

找RSE 計計數好wo

推，向前

開窿呢點cant agree more
打開rainbow6都知開窿幾重要
令對家超大壓力
Defender advantage

仲砌? 邊有時間?

未砌完 人地就砌你

機動力零

有冇計過重量..

叫RSE出黎夾夾先

留名學野

太複雜，唔實際
利申：建築從業員

教育部！！

push!!!!

CAD圖都出埋

其實可以點攻送頭咋bo
堅守到已經好好

唔識睇係正常 樓主貼咁多張係得最後果張有意思

現場邊有咁多鐵馬俾你做2層

設計幾好 但好似太阻視線 同重量問題
綁得唔好怕唔怕跌番落自己友到

光復香港 時代革命

推，
但應有防亦有攻
久守本來就必失，何況裝備武器本來就懸殊

防守力100% up

612有攻過

推！

好勁

#光復香港
#時代革命

高質 但利申睇唔明

麻包袋

兩層鐵馬好重要，pish!!

水炮車射落嚟 前線砸死哂
依個階段又去諗返點守係咪又想變雨傘

長知識

練下Hit and rum好過

不過上層唔需要fit落個空位到，因為咁樣上層會窄咗，啲狗可以爬過去

8月5號希望各位手足就低邊間鋪頭有參與罷工 下次就幫手去消費 逼使其他商鋪都要響應罷工 唔罷工嘅商鋪 不斷罷買！
同意請轉發

睇唔明都知高質？
底三個三角
上兩個三角（但反方向）

打腳點算

疊高會唔會好易推冧？

連登可否開個戰術台

推！
多謝前線、樓主同男友嘅努力

咁撚重 玩呀

勇武抗爭。以武制暴
光復香港。時代革命

推呀！多謝專業人士

Pusj

pish

war game場咁

Pishhhhhhh

推推

Structure 佬check左未，strut 都冇枝

防唔到煙

PUSH

太唔靈活 冇咩用

有得諗

妙吖

可以頂到幾多隻狗，同頂到幾耐？

好波

推推推

其實鐵馬檔唔到彈又太重，並唔實用,砌流肛華埸啦。

攻唔到都唔好守啦，2019年重陣地戰大家而家玩緊游擊喇

[有圖] 警車上警已換黑衫帶上口罩

［緊急廣傳］必須將「立即實行雙真普選」作為運動口號，否則勢失話語權，香港玩完！

【夢囈】一定要讀宣言! 一定要讀宣言! 一定要讀宣言!

[緊急] 去旺角同返元朗嘅人注意！727可能重演！

［紅隧］唔好與民為敵，搵方法令車可以唔洗收費就過到，功效高好多，塞住冇意思

[突發] 紅隧手足，即刻入嚟睇逃生路線！

緊急 紅隧千祈唔可以守，陷阱黎架。 分析

屌你K11! !發夢咪入呀！有伏！！

突發！禾輋開始多人！

［急推］唔好去尖沙咀住!!!

痴撚線

Vis得幾靚
不過實唔實用要試下先

推爆

絲打埋到好碼頭啦 建築師搵好多錢啦

係你發夢假設左佢會守姐

或者人地係黎做大型複雜藝術裝置

8月5號希望各位手足就低邊間鋪頭有參與罷工 下次就幫手去消費 逼使其他商鋪都要響應罷工 唔罷工嘅商鋪 不斷罷買！
同意請copy and reply

高質學術post

應該要學蘇聯做縱深防禦，一層防線太薄，後面要加兩、三層允許前線撤退而又有得擋攻勢既阻擋物

單單係等d狗難d拆野都好呀

唔用鐵馬啦
Hit and run now

請受小弟一拜

鐵板未必承托到木板嘅重量

我都覺有d似 installation art

推，星期一大三罷

唔玩陣地戰
都可以佈疑陣嘅

其實守嚟做乜撚
敵進我退，敵駐我擾，敵疲我打，敵退我追
對家裝備撚咁強，如撞著天氣熱行都行撚死

晌阻礙物之間用PE膜拉起透明牆，減低對方前進速度

鐵線綁實疊高

Archi

星期一罷工!

屌你老母死垃圾黑警
憑咩冇學歷冇技能冇責任心冇腦冇使命感冇獨立思考冇大冇細冇EQ仲學人警黑合作
憑咩拎3萬幾人工仲話有宿舍排 含撚啦你地
諗住自己惡晒 番工攞正牌打人唔帶證開槍 你老母臭閪你係濕鳩公僕黎 係我地既僕人黎架 你啲死人糧濕鳩盾爛鳩槍係我地交稅買 你係咁用黎射鳩番我地
帶住槍捉白衫話好驚要調頭走 你老母閪打好市民就1挑100都唔驚

屌你老母臭閪死黑警等天收生仔冇屎忽生女一世做雞老母老婆日日俾人中出 冇人監管天會收你地

其實用三角形冇乜好 咁樣都夠實淨
同埋前面嗰排可以用返本身M8 bolt and nut 咁啲狗就好難拆
利申：工程佬 就完scheme

又幾型喎

做開gym 輕鬆搬上去

推到今晚就玩到

唔實際，上排易跌落黎夾死手足
利申建築師女友

Archi嘅idea....

嘩

高質力push

專業

底層腳向下
上層腳向上

建議樓主買本《魯班經》睇下先

好撚勁

終於有人講出重點

其實我都諗過 三叉會唔會好D簡單D

高質

鐵馬一層已經難推仲兩層

好睇唔好用 但好開始
利申：archi

好撚重嫁
點搬呀屌你

用雨腦啦建築師

建築師發下夢好啦
無常識可言…

我無野講

搭2層劉江華快靚正又擋到野

再推

呀則師，有無試過搬鐵馬丫？疊上去

買車轆仔 可以推來推去

又係某d建築師出黎打飛機 諗埋d唔實際既野
反哂智,同當年雨傘一鳩樣

利申：同行

明白了

紅線 魚絲

大家撘個摩天鐵馬㙮

推
上次砌呢隻鐵馬幾有用

發夢手足見唔見到

長守有效
但打游激無謂晒時間晒心機

而家街邊好似淨返好少鐵欄

push pish push

Push upgrade